聽聞桂林36節又到 想知多少少

有冇ching去過

@老納

36滾一滾

買左車飛去食女義工

樓主比人屠

你隻肉酸狗嚇到冇人侯

北妹都食？

夏天想食清啲

再接龍嘅人就比狗中出

閘住冇反彈

樓主自己開po俾人撚

邊個再接就比狗屌

俾你屌

邊個再笑 我屌足你地女友全日

又撚樓主

大波過港女